英國外交部：請北京當局立即停止針對黎智英

壹傳媒創辦人黎智英遭加控涉及港版國安法的「勾結外國或者境外勢力危害國家安全」罪名，英國外交部開腔，要求港府停止針對黎智英。

英國外相藍韜文（Dominic Raab）發表聲明指：「香港國安法違反具有國際約束力的《聯合聲明》，而現在被用來起訴黎智英，這突顯當局繼續打擊人民的權利和自由，我們已經向香港當局提及此案，並呼籲他們結束針對黎氏和其他親民主的聲音。」

再低聲下氣D

又口交了

請

制裁咗未
流浮山刀手都到咗

求吓你啦

日落廢國
經歷過納粹德國嘅教訓仲要繼續綏靖

我：有請中共立即將肥佬黎送中或以李旺陽死法於獄中被自殺，並軟禁其子如劉霞

反正呢啲國際知名既偽反共真中華膠極權B隊港版全斗煥既剩餘價值就係被迫害被自殺，喚醒黃屍成為真．香港公民，引起更大既國際關注同制裁。
唔應該俾賤人成為「香港國父」相同等級既存在，呢啲人以身恂港對佢地係最好既結局。

Stand with HK, Stand and do nothing